（WFC汽油彈）69人越多越安全，只怕原子彈

借擴美援朝老戰術： 人海戰術，冇得輸

人一多，負震中即縮